去完旺角先轉場啦

屌去完旺角先轉場啦
咁唔係叫突擊， 係叫撚自己人咋